而家KFC原來有刀叉供應

屌，做乜鳩一個二個負評我